# État de la traduction (actions)

 * **officielle**: 20
 * **changé**: 125
 * **libre**: 4


Dernière mise à jour: 2021-02-07 20:50 *(heure de Canada/Montréal)*

Ce fichier est généré automatiquement. NE PAS MODIFIER!
## Liste des traductions complétés

| Fichier   | Nom (EN)    | Nom (FR)    | État |
|-----------|-------------|-------------|:----:|
|[00LNVSCbwJ8pszwE.htm](actions/00LNVSCbwJ8pszwE.htm)|Mutagenic Flashback|Flashback du mutagène|officielle|
|[1kGNdIIhuglAjIp9.htm](actions/1kGNdIIhuglAjIp9.htm)|Treat Wounds|Soigner les blessures|officielle|
|[1OagaWtBpVXExToo.htm](actions/1OagaWtBpVXExToo.htm)|Recall Knowledge (Lore)|Se souvenir (Connaissance)|officielle|
|[1xRFPTFtWtGJ9ELw.htm](actions/1xRFPTFtWtGJ9ELw.htm)|Sense Motive|Deviner les intentions|officielle|
|[21WIfSu7Xd7uKqV8.htm](actions/21WIfSu7Xd7uKqV8.htm)|Tumble Through|Déplacement acrobatique|changé|
|[24PSsn1SKpUwYA1X.htm](actions/24PSsn1SKpUwYA1X.htm)|Retraining|Réapprentissage|changé|
|[25WDi1cVUrW92sUj.htm](actions/25WDi1cVUrW92sUj.htm)|Clue In|Partager les indices|changé|
|[2EE4aF4SZpYf0R6H.htm](actions/2EE4aF4SZpYf0R6H.htm)|Pick a Lock|Crocheter une serrure|changé|
|[2HJ4yuEFY1Cast4h.htm](actions/2HJ4yuEFY1Cast4h.htm)|High Jump|Sauter en hauteur|changé|
|[2u915NdUyQan6uKF.htm](actions/2u915NdUyQan6uKF.htm)|Demoralize|Démoraliser|changé|
|[3f5DMFu8fPiqHpRg.htm](actions/3f5DMFu8fPiqHpRg.htm)|Sustain a Spell|Maintenir un sort|changé|
|[3yoajuKjwHZ9ApUY.htm](actions/3yoajuKjwHZ9ApUY.htm)|Grab an Edge|Se raccrocher in extremis|changé|
|[49y9Ec4bDii8pcD3.htm](actions/49y9Ec4bDii8pcD3.htm)|Subsist|Subsister|changé|
|[74iat04PtfG8gn2Q.htm](actions/74iat04PtfG8gn2Q.htm)|Mighty Rage|Rage formidable|changé|
|[7blmbDrQFNfdT731.htm](actions/7blmbDrQFNfdT731.htm)|Shove|Pousser|changé|
|[7pdG8l9POMK76Lf2.htm](actions/7pdG8l9POMK76Lf2.htm)|Warding Sign|Signe de protection|changé|
|[7qjfYsLNTr17Aftf.htm](actions/7qjfYsLNTr17Aftf.htm)|Energy Emanation|Émanation énergétique|changé|
|[8kGpUUUSX1sB2OqQ.htm](actions/8kGpUUUSX1sB2OqQ.htm)|Call Companion|Appeler un compagnon|libre|
|[8w6esW689NNbbq3i.htm](actions/8w6esW689NNbbq3i.htm)|Call on Ancient Blood|Appel du sang ancien|changé|
|[A72nHGUtNXgY5Ey9.htm](actions/A72nHGUtNXgY5Ey9.htm)|Delay|Retarder|changé|
|[aBQ8ajvEBByv45yz.htm](actions/aBQ8ajvEBByv45yz.htm)|Cast a Spell|Lancer un sort|changé|
|[Ah5g9pDwWF9b9VW9.htm](actions/Ah5g9pDwWF9b9VW9.htm)|Rage|Rage|changé|
|[AjLSHZSWQ90exdLo.htm](actions/AjLSHZSWQ90exdLo.htm)|Dismiss|Révoquer|officielle|
|[AJstokjdG6iDjVjE.htm](actions/AJstokjdG6iDjVjE.htm)|Impersonate|Se déguiser|changé|
|[B0Eu3EfwIa9kyDEA.htm](actions/B0Eu3EfwIa9kyDEA.htm)|Recall Knowledge (Crafting)|Se souvenir (Artisanat)|changé|
|[B2BpIZFHoF9Kjzpx.htm](actions/B2BpIZFHoF9Kjzpx.htm)|Recall Knowledge (Occultism)|Se souvenir (Occultisme)|changé|
|[Bcxarzksqt9ezrs6.htm](actions/Bcxarzksqt9ezrs6.htm)|Stride|Marcher rapidement|officielle|
|[BlAOM2X92SI6HMtJ.htm](actions/BlAOM2X92SI6HMtJ.htm)|Seek|Chercher|changé|
|[bp0Up04x3dzGK5bB.htm](actions/bp0Up04x3dzGK5bB.htm)|Debilitating Strike|Frappe incapacitante|changé|
|[bT3skovyLUtP22ME.htm](actions/bT3skovyLUtP22ME.htm)|Repair|Réparer|changé|
|[c8TGiZ48ygoSPofx.htm](actions/c8TGiZ48ygoSPofx.htm)|Swim|Nager|changé|
|[CrUPaPlsxy2bswaT.htm](actions/CrUPaPlsxy2bswaT.htm)|Mesmerizing Performance|Performance hypnotisante|changé|
|[cS9nfDRGD83bNU1p.htm](actions/cS9nfDRGD83bNU1p.htm)|Fly|Voler|changé|
|[cYdz2grcOcRt4jk6.htm](actions/cYdz2grcOcRt4jk6.htm)|Disable Device|Désamorcer un dispositif|changé|
|[cYtYKa1gDEl7y2N0.htm](actions/cYtYKa1gDEl7y2N0.htm)|Defend|Défendre|changé|
|[D2PNfIw7U6Ks0VY4.htm](actions/D2PNfIw7U6Ks0VY4.htm)|Steel your Resolve|Puiser dans votre résolution|changé|
|[d5I6018Mci2SWokk.htm](actions/d5I6018Mci2SWokk.htm)|Leap|Bondir|changé|
|[d9gbpiQjChYDYA2L.htm](actions/d9gbpiQjChYDYA2L.htm)|Decipher Writing|Déchiffrer un texte|changé|
|[DCb62iCBrJXy0Ik6.htm](actions/DCb62iCBrJXy0Ik6.htm)|Request|Solliciter|changé|
|[dCuvfq3r2K9wXY9g.htm](actions/dCuvfq3r2K9wXY9g.htm)|Basic Finisher|Coup final de base|changé|
|[dLgAMt3TbkmLkUqE.htm](actions/dLgAMt3TbkmLkUqE.htm)|Ready|Préparer|officielle|
|[DS9sDOWkXrz2xmHi.htm](actions/DS9sDOWkXrz2xmHi.htm)|Eldritch Shot|Tir mystique|changé|
|[Dt6B1slsBy8ipJu9.htm](actions/Dt6B1slsBy8ipJu9.htm)|Disarm|Désarmer|changé|
|[DXIZ4DHGxhZiWNWb.htm](actions/DXIZ4DHGxhZiWNWb.htm)|Long Term Rest|Repos long|officielle|
|[e2ePMDa7ixbLRryj.htm](actions/e2ePMDa7ixbLRryj.htm)|Encouraging Words|Paroles encourageantes|changé|
|[EA5vuSgJfiHH7plD.htm](actions/EA5vuSgJfiHH7plD.htm)|Track|Pister|changé|
|[EAP98XaChJEbgKcK.htm](actions/EAP98XaChJEbgKcK.htm)|Retributive Strike|Frappe punitive|changé|
|[EEDElIyin4z60PXx.htm](actions/EEDElIyin4z60PXx.htm)|Perform|Se produire|changé|
|[EfjoIuDmtUn4yiow.htm](actions/EfjoIuDmtUn4yiow.htm)|Opportune Riposte|Riposte opportune|changé|
|[EHa0owz6mccnmSBf.htm](actions/EHa0owz6mccnmSBf.htm)|Final Surge|Accélération finale|changé|
|[enQieRrITuEQZxx2.htm](actions/enQieRrITuEQZxx2.htm)|Selfish Shield|Bouclier égoïste|changé|
|[eReSHVEPCsdkSL4G.htm](actions/eReSHVEPCsdkSL4G.htm)|Identify Magic|Identifier la magie|changé|
|[eT1jXYvz2YH70Ovp.htm](actions/eT1jXYvz2YH70Ovp.htm)|Recall Knowledge (Nature)|Se souvenir (Nature)|changé|
|[ev8OHpBO3xq3Zt08.htm](actions/ev8OHpBO3xq3Zt08.htm)|Tail Toxin|Queue à toxine|changé|
|[EwgTZBWsc8qKaViP.htm](actions/EwgTZBWsc8qKaViP.htm)|Investigate|Enquêter|officielle|
|[ewwCglB7XOPLUz72.htm](actions/ewwCglB7XOPLUz72.htm)|Lie|Mentir|changé|
|[F0JgJR2rXKOg9k1z.htm](actions/F0JgJR2rXKOg9k1z.htm)|Upstage|Surpasser|libre|
|[fJImDBQfqfjKJOhk.htm](actions/fJImDBQfqfjKJOhk.htm)|Sense Direction|S'orienter|changé|
|[FkfWKq9jhhPzKAbb.htm](actions/FkfWKq9jhhPzKAbb.htm)|Rampaging Ferocity|Férocité déchaînée|changé|
|[ftG89SjTSa9DYDOD.htm](actions/ftG89SjTSa9DYDOD.htm)|Create Forgery|Contrefaire|changé|
|[GAoUxmcKx1vW3vEB.htm](actions/GAoUxmcKx1vW3vEB.htm)|Exhale Poison|Expirer le poison|changé|
|[ge56Lu1xXVFYUnLP.htm](actions/ge56Lu1xXVFYUnLP.htm)|Trip|Croc-en-jambe|changé|
|[GkmbTGfg8KcgynOA.htm](actions/GkmbTGfg8KcgynOA.htm)|Create a Diversion|Faire diversion|changé|
|[H6v1VgowHaKHnVlG.htm](actions/H6v1VgowHaKHnVlG.htm)|Burrow|Creuser|changé|
|[HCl3pzVefiv9ZKQW.htm](actions/HCl3pzVefiv9ZKQW.htm)|Aid|Aider|changé|
|[hFRHPBj6wjAayNtW.htm](actions/hFRHPBj6wjAayNtW.htm)|Jinx|Maudire|changé|
|[HYNhdaPtF1QmQbR3.htm](actions/HYNhdaPtF1QmQbR3.htm)|Drop Prone|Se jeter à terre|changé|
|[IE2nThCmoyhQA0Jn.htm](actions/IE2nThCmoyhQA0Jn.htm)|Avoid Notice|Échapper aux regards|changé|
|[ijZ0DDFpMkWqaShd.htm](actions/ijZ0DDFpMkWqaShd.htm)|Palm an Object|Escamoter un objet|changé|
|[IX1VlVCL5sFTptEE.htm](actions/IX1VlVCL5sFTptEE.htm)|Liberating Step|Pas libérateur|changé|
|[jftNJjBNxp2cleoi.htm](actions/jftNJjBNxp2cleoi.htm)|Expeditious Inspection|Inspection expéditive|changé|
|[JuqmIAnkL9hVGai8.htm](actions/JuqmIAnkL9hVGai8.htm)|Hustle|S'empresser|changé|
|[JUvAvruz7yRQXfz2.htm](actions/JUvAvruz7yRQXfz2.htm)|Long Jump|Sauter en longueur|changé|
|[JYi4MnsdFu618hPm.htm](actions/JYi4MnsdFu618hPm.htm)|Hunt Prey|Chasser une proie|changé|
|[K878asDgf1EF0B9S.htm](actions/K878asDgf1EF0B9S.htm)|Confident Finisher|Coup final assuré|changé|
|[KjoCEEmPGTeFE4hh.htm](actions/KjoCEEmPGTeFE4hh.htm)|Treat Poison|Soigner un empoisonnement|officielle|
|[kMcV8e5EZUxa6evt.htm](actions/kMcV8e5EZUxa6evt.htm)|Squeeze|Se faufiler|changé|
|[KUfLlXDWTcAWhl8l.htm](actions/KUfLlXDWTcAWhl8l.htm)|Recall Knowledge (Society)|Se souvenir (Société)|changé|
|[kV3XM0YJeS2KCSOb.htm](actions/kV3XM0YJeS2KCSOb.htm)|Scout|Reconnaître|officielle|
|[KygTSeDvsFoSO6HW.htm](actions/KygTSeDvsFoSO6HW.htm)|Recall Knowledge (Arcana)|Se souvenir (Arcanes)|changé|
|[lvqPQDdWT2DDO0k2.htm](actions/lvqPQDdWT2DDO0k2.htm)|Invest an Item|Investir un objet|officielle|
|[LZgjpWd0pL3vK9Q1.htm](actions/LZgjpWd0pL3vK9Q1.htm)|Recall Knowledge (Religion)|Se souvenir (Religion)|changé|
|[m0f2B7G9eaaTmhFL.htm](actions/m0f2B7G9eaaTmhFL.htm)|Devise a Stratagem|Concevoir un stratagème|changé|
|[M76ycLAqHoAgbcej.htm](actions/M76ycLAqHoAgbcej.htm)|Balance|Garder l'équilibre|changé|
|[M8RCbthRhB4bxO9t.htm](actions/M8RCbthRhB4bxO9t.htm)|Iron Command|Ordre de fer|changé|
|[MHLuKy4nQO2Z4Am1.htm](actions/MHLuKy4nQO2Z4Am1.htm)|Administer First Aid|Prodiguer les premiers soins|officielle|
|[mk6rzaAzsBBRGJnh.htm](actions/mk6rzaAzsBBRGJnh.htm)|Call Upon the Brightness|Faire appel à la lumière|changé|
|[mVscmsZWWcVACdU5.htm](actions/mVscmsZWWcVACdU5.htm)|Soaring Flight|Voler haut|changé|
|[nbfNETdpee8CVM17.htm](actions/nbfNETdpee8CVM17.htm)|Flurry of Blows|Déluge de coups|officielle|
|[OdIUybJ3ddfL7wzj.htm](actions/OdIUybJ3ddfL7wzj.htm)|Stand|Se relever|changé|
|[OizxuPb44g3eHPFh.htm](actions/OizxuPb44g3eHPFh.htm)|Borrow an Arcane Spell|Emprunter un sort arcanique|changé|
|[On5CQjX4euWqToly.htm](actions/On5CQjX4euWqToly.htm)|Resist Elf Magic|Résister à la magie elfique|changé|
|[OQaFzDtVEOMWizJJ.htm](actions/OQaFzDtVEOMWizJJ.htm)|Repeat a Spell|Répéter un sort|changé|
|[orjJjLdm4XNAcFi8.htm](actions/orjJjLdm4XNAcFi8.htm)|Mark for Death|Marquer pour mort|changé|
|[OSefkMgojBLqmRDh.htm](actions/OSefkMgojBLqmRDh.htm)|Refocus|Refocaliser|changé|
|[OX4fy22hQgUHDr0q.htm](actions/OX4fy22hQgUHDr0q.htm)|Make an Impression|Faire bonne impression|changé|
|[plBGdZhqq5JBl1D8.htm](actions/plBGdZhqq5JBl1D8.htm)|Gather Information|Recueillir des informations|changé|
|[PM5jvValFkbFH3TV.htm](actions/PM5jvValFkbFH3TV.htm)|Mount|Se mettre en selle|changé|
|[PMbdMWc2QroouFGD.htm](actions/PMbdMWc2QroouFGD.htm)|Grapple|Saisir|changé|
|[pprgrYQ1QnIDGZiy.htm](actions/pprgrYQ1QnIDGZiy.htm)|Climb|Escalader|changé|
|[pvQ5rY2zrtPI614F.htm](actions/pvQ5rY2zrtPI614F.htm)|Interact|Interagir|officielle|
|[Q4kdWVOf2ztIBFg1.htm](actions/Q4kdWVOf2ztIBFg1.htm)|Identify Alchemy|Identifier l'alchimie|changé|
|[Q5iIYCFdqJFM31GW.htm](actions/Q5iIYCFdqJFM31GW.htm)|Learn a Spell|Apprendre un sort|changé|
|[q9nbyIF0PEBqMtYe.htm](actions/q9nbyIF0PEBqMtYe.htm)|Command an Animal|Diriger un animal|changé|
|[qc0VsZ0UesnurUUB.htm](actions/qc0VsZ0UesnurUUB.htm)|Take a Breather|Reprendre son souffle|changé|
|[Qf1ylAbdVi1rkc8M.htm](actions/Qf1ylAbdVi1rkc8M.htm)|Maneuver in Flight|Manœuvrer en vol|changé|
|[QHFMeJGzFWj2QczA.htm](actions/QHFMeJGzFWj2QczA.htm)|Quick Tincture|Préparation rapide|changé|
|[qm7xptMSozAinnPS.htm](actions/qm7xptMSozAinnPS.htm)|Arrest a Fall|Arrêter une chute|changé|
|[QNAVeNKtHA0EUw4X.htm](actions/QNAVeNKtHA0EUw4X.htm)|Feint|Feinter|changé|
|[qVNVSmsgpKFGk9hV.htm](actions/qVNVSmsgpKFGk9hV.htm)|Conceal an Object|Dissimuler un objet|changé|
|[QyzlsLrqM0EEwd7j.htm](actions/QyzlsLrqM0EEwd7j.htm)|Earn Income|Gagner de l'argent|changé|
|[r5Uth6yvCoE4tr9z.htm](actions/r5Uth6yvCoE4tr9z.htm)|Destructive Vengeance|Vengeance destructrice|changé|
|[RDXXE7wMrSPCLv5k.htm](actions/RDXXE7wMrSPCLv5k.htm)|Steal|Voler|changé|
|[Rlp7ND33yYfxiEWi.htm](actions/Rlp7ND33yYfxiEWi.htm)|Master Strike|Frappe de maître|changé|
|[rmwa3OyhTZ2i2AHl.htm](actions/rmwa3OyhTZ2i2AHl.htm)|Craft|Fabriquer|officielle|
|[rSpCV0leurp2Bg2d.htm](actions/rSpCV0leurp2Bg2d.htm)|Instinctive Obfuscation|Obscurcissement instinctif|changé|
|[S9PZFOVe7zhORkUc.htm](actions/S9PZFOVe7zhORkUc.htm)|Absorb into the Aegis|Absorber dans l'égide|changé|
|[SB7cMECVtE06kByk.htm](actions/SB7cMECVtE06kByk.htm)|Cover Tracks|Dissimuler des traces|changé|
|[SeUolRoPzorFUAaI.htm](actions/SeUolRoPzorFUAaI.htm)|Recall Knowledge (Medicine)|Se souvenir (Médecine)|changé|
|[SjmKHgI7a5Z9JzBx.htm](actions/SjmKHgI7a5Z9JzBx.htm)|Force Open|Ouvrir de force|changé|
|[SkZAQRkLLkmBQNB9.htm](actions/SkZAQRkLLkmBQNB9.htm)|Escape|S'échapper|changé|
|[sn2hIy1iIJX9Vpgj.htm](actions/sn2hIy1iIJX9Vpgj.htm)|Point Out|Signaler|changé|
|[TC7OcDa7JlWbqMaN.htm](actions/TC7OcDa7JlWbqMaN.htm)|Treat Disease|Soigner une maladie|officielle|
|[tfa4Sh7wcxCEqL29.htm](actions/tfa4Sh7wcxCEqL29.htm)|Follow the Expert|Suivre l'expert|changé|
|[tHCqgwjtQtzNqVvd.htm](actions/tHCqgwjtQtzNqVvd.htm)|Coerce|Contraindre|changé|
|[TiNDYUGlMmxzxBYU.htm](actions/TiNDYUGlMmxzxBYU.htm)|Search|Fouiller|changé|
|[Tj055UcNm6UEgtCg.htm](actions/Tj055UcNm6UEgtCg.htm)|Crawl|Ramper|changé|
|[TMBXArwICQRJdwT6.htm](actions/TMBXArwICQRJdwT6.htm)|Fey's Fortune|Chance féérique|changé|
|[tuZnRWHixLArvaIf.htm](actions/tuZnRWHixLArvaIf.htm)|Glimpse of Redemption|Lueur de rédemption|changé|
|[UAaQk93a30nx0nYY.htm](actions/UAaQk93a30nx0nYY.htm)|Affix a Talisman|Fixer un talisman|changé|
|[UEkGL7uAGYDPFNfK.htm](actions/UEkGL7uAGYDPFNfK.htm)|Fire in the Hole|Mise à feu !|changé|
|[UHpkTuCtyaPqiCAB.htm](actions/UHpkTuCtyaPqiCAB.htm)|Step|Faire un pas|changé|
|[ust1jJSCZQUhBZIz.htm](actions/ust1jJSCZQUhBZIz.htm)|Take Cover|Mise à l'abri|changé|
|[UWdRX1VelipCzrCg.htm](actions/UWdRX1VelipCzrCg.htm)|Avert Gaze|Détourner le regard|officielle|
|[v82XtjAVN4ffgVVR.htm](actions/v82XtjAVN4ffgVVR.htm)|Drain Bonded Item|Drain d'objet lié|changé|
|[VjxZFuUXrCU94MWR.htm](actions/VjxZFuUXrCU94MWR.htm)|Strike|Frapper|changé|
|[VMozDqMMuK5kpoX4.htm](actions/VMozDqMMuK5kpoX4.htm)|Sneak|Être furtif|changé|
|[VOEWhPQfN3lvHivK.htm](actions/VOEWhPQfN3lvHivK.htm)|Foresight|Prémonition|libre|
|[vZltxwRNvF5khf9a.htm](actions/vZltxwRNvF5khf9a.htm)|Boarding Assault|Assaut d'abordage|changé|
|[W4M8L9WepGLamlHs.htm](actions/W4M8L9WepGLamlHs.htm)|Threatening Approach|Approche menaçante|changé|
|[wQYmDStjdjn0I26t.htm](actions/wQYmDStjdjn0I26t.htm)|Release|Relâcher|changé|
|[xccOiNL2W1EtfUYl.htm](actions/xccOiNL2W1EtfUYl.htm)|Pointed Question|Question imparable|changé|
|[xJEkXFJgEfEida27.htm](actions/xJEkXFJgEfEida27.htm)|Rally|Rallier|changé|
|[xjGwis0uaC2305pm.htm](actions/xjGwis0uaC2305pm.htm)|Raise a Shield|Lever un bouclier|changé|
|[XMcnh4cSI32tljXa.htm](actions/XMcnh4cSI32tljXa.htm)|Hide|Se cacher|changé|
|[XSGlLjI80LDCimAP.htm](actions/XSGlLjI80LDCimAP.htm)|Sustain an Activation|Maintenir une activation|changé|
|[xTK2zsWFyxSJvYbX.htm](actions/xTK2zsWFyxSJvYbX.htm)|Pursue a Lead|Suivre une piste|libre|
|[Yb0C1uLzeHrVLl7a.htm](actions/Yb0C1uLzeHrVLl7a.htm)|Detect Magic|Détection de la magie|officielle|
|[yzNJgwzV9XqEhKc6.htm](actions/yzNJgwzV9XqEhKc6.htm)|Quick Alchemy|Alchimie rapide|officielle|
